矮過167嘅男人咪撚入gym房

喺香港，米7以下嘅身高
已經成為左男人嘅原罪
幾fit都無撚用啦

利申167，運動佬

有操野就上圖啦

我170

159點算

158點算

無170 都稱唔上男人 咁撚矮，唔好出街啦

對唔撚住囉

無180都唔好話人矮
利申：185

挑
無米9就咪話人矮
利申：201

好撚柒，一影就爆鏡頭

我要打撚死你班高佬

180 sor

想睇下你操成點
167既身材

加我ig page capuaman